我宣布熱狗係整個運動既終極大台！！！

唔該有咩搵熱狗
唔好再搞我地d兄弟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可